太空讀書求指導

我讀緊太空人year1
第一個sem啲test同gp project又頹頹地
因為自己成日懶懶下 溫書又冇乜動力
主要靠搭車時間溫(個半鐘左右)
完全係等到到最後一刻先溫先做
而成績就低mean少少or左右
雖然未到考試 但我估我第一個sem都收收地皮
咁樣之後有冇得追??定quit好???
仲有有冇方法可以令自己(的)起心肝咁讀書

。

讀乜書出黎掃街啦

Asso畢業無offer就有動力架啦

仆街 就成功啦

你都無心機讀，人地讀asso一心為入U，你就頹頹地考之前先溫，高下立見啦

GPA無話追唔到既，你先第一個sem，如果想year1走就無可能架喇，用sem2,3力追啦

你有目標自然有動力，諗下你讀asso係為乜野，你上來開呢個post為乜野，答左自己先

你自己頹皮上帝都救你唔到喇
果度讀書氣氛幾好
你咁都感染唔到就收得皮
如果你依家發奮都仲可以搏year 2走既

收到你 下個sem博盡佢

咩科？
我sem1 gpa貼近2都追到少少